想讀返DSE/大學year 1程度嘅physics / Maths，有咩書值得睇？

是咁的，我以前讀緊中學嗰時有讀Physics 同 M2
有興趣讀，不過最後讀到成pat屎咁，中五嗰時為咗集中精力讀其他科入U，所以drop咗
而家讀緊乞食科，過多年就畢業，想讀返呢兩科了咗個心願佢，有無一啲書係啱我呢個程度嘅人睇？
最近去咗書局睇咗啲DSE嘅Physics書，好多都係精讀notes黎，睇到我一舊雲咁

有無話咩topic

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

無話咩topic
想讀返成個curriculum

唔撚識去書局睇咩 大把教科書喇

如果係Dse year1 程度一般果d fundamental of University physics 6百幾頁果d已經夠用

學校library實有大把reference book

中學教科書仲好過大學啲sub 鳩notes 幾百頁搵鬼睇

Feynman Lectures on Physics

DSE都睇唔明好難搞喎
你睇返書啦，一步步嚟

rudin.

上 youtube 睇khan academy打底先？

想自學到大學yr1要有微積分底

既然for fun就睇Feynman on physics, 佢講得好淺白，我覺得唔深入，但year1 就剛剛好

physics可以睇番CW sham d note
maths就thomas calculus同linear algebra and its application

Susskind套Theoretical minimum唔錯

Lm